- Naar het postkantoor gaan in de regen - Dit mag niet zo zijn, ik verzeker je .-- Jij verdrietige meid, hoe kun je het doen zoiets?
- Het is een teken dat ik er niet was om voor je te zorgen. '
Jane verzekerde haar geduldig dat ze niet verkouden was.
Oh!
vertel mij niet_.
